林志偉等人向段崇智發公開信 要求段崇智就發表對警方失實指控言論作交代

on9

佢當Pk 鄧真係死嘅

條怨婦真係好撚煩
失實你咪拉佢告佢誹謗囉
寫信
寫你老味咩
仲要cc比班膠官 戇鳩鳩

黑腳協會又擦存在感

林大總統想做低中大校長

on9而家邊個先係大總統呀

傷心柴協會

四個會聯署
高層冇可能唔知啦

其實睇得出班黑警中文真係好差
成封信毫無禮貌 多病句 啲人稱 標點符號全部亂咁黎

毅進仔你expect d咩

唔敢想像用英文寫會變成點
小學生教寫formal letter都好過佢地

海外黑警協會冇署名嘅？唔係光明正大嘅咩？唔敢落名啊？驚返唔到鄉下啊？

救命 笑4

射完人TG仲想人讚你

佢哋唔做黑警既話真係做唔到文書工作
我係老細見到封咁既信即炒

條女唔理你警察就等於講大話

俾你搞完仲老鳳要應你機

自大，一味叫人認錯，自己做錯就蓋埋當冇事發生

咪就係 喺海外邊到咁威 講嚟聽下 表揚下

無讀過大學真係有樣睇
屌你 新聞可以當reference case?

搵文匯報當reference

人哋再出發咗啦 你咬住人唔放做乜

點解唔出律師信？

林蛇個印好似係用網上果啲generator gen出黎

係喎 好似仲有個咁嘅人

差啲唔記得咗佢㖭

識講I go to school by bus已經好叻
但可能都唔識

第一句 你別來無恙嗎？
笑死 完全係小學教書信啲範文

段崇智：Who？

你 最近還好嗎？

你别來無恙嗎 笑撚左

未見過人正式信件會咁寫

No manner at all.

對唔住，中國人文化從來無manner兩字。

用字遣詞好似寫大字報要批鬥人咁

條on9仔，當而家打電話咩

還愛看少女漫畫嗎？

係失實咪告誹謗
告唔到好心就合埋把口啦

仲要用呢個你 唔係用呢個您

你覺得大總統大D, 定係大元帥大?

毅進係咁上下

林大總統根本只不過係邊疆既傻閪一名
日日淨係掛住諗d出位野黎搏上位
但其實狗界no one cares

你別來無恙嗎

「確實值得高度表揚」
大學校長俾佢哋表揚 無上光榮喎

其實如果要用呢句
直接打「別來無恙」就得
「你」同「嗎」係多餘
而且通常係有前設
寫信人同收信人本身有一定程度相熟
先會咁用
例如「多日不見，別來無恙」
段崇智識你班黑腳係老鼠咩
扮熟

狐假虎威以為自己係官黎要官威

小熊維尼有幾可以自己發表 都係靠官媒

做咩唔call 齊記者上門拉佢? 唔高興就拉架啦, 做咩寫信唔拉人?

段校長：我現時自己肯做飯

以前睇過香港各大學嘅校長嘅Rank好前
林志偉你個散仔會咁資格呀

又刷存在感

踩入中大拉鳩佢囉

爛鳩散仔協會，想問下會員裡面有幾多成中學畢唔到業

毅進呢啲咁嘅課程根本要停辦啦，睇下畢業出黎寫封信都搞成咁

散仔連5科合格都唔達標, 點會旨意佢地作得到一封岩格式既信

關你幾條柒頭撚事呀

成篇都你你你你

惡撚到呢
叫一個大學校長向散仔會交代

the president cannot write in Chinese I am afraid

攻入中大，向中大射催淚彈可恥

睇到都o撚左 咁大個人寫信仲寫到咁
別來無恙寫比fd咩

識好多生字
識咁多生字 段校長實覺得我好有料

散仔大粒佬寫信去大學校長...？

半頁寫左2頁

寫情信

呢條契弟當咗自己係CP?

我現時自己肯做飯

林志偉？ 乜水呀？
叫做『志偉』都唔方好得去邊

我係段校長見到第一句已經掉左落垃圾桶

成篇野極之無禮貌 人地回你先出奇

冇得救㗎喇 掩耳盜鈴

我懷疑寫呢封信果個連毅進都冇讀過
真係寫得好差而不自知果隻
柒到連黑警/家屬都覺得羞家

有冇詳細資料好想同其他國家嘅移民局表揚下佢地

第一句已經覺得好尷尬
你別來無恙嗎

屌你
開頭個地址 睇到都想嘔

唔好話我話
就算封信咁撚低水平
阿校長一樣會跪

曲線係陳柏宇fans，係信到幫手宣傳首歌

回信覆佢 我現時自己肯做飯 悶極時自己可浪漫

林總統又黎

屌
笑撚到我GAPGAP聲

請中文大學出返封英文回信

用乜野英文
勾結外國勢力!

衝上去活捉校長啦笨

段：夠料咪告囉，柒下柒下

唔好睇少呢D 野

又係想改寫歷史 模糊化警暴指控

梗係申請禁制令

抄送咁多人，明顯想大石壓死蟹，為所欲為

右下角個構圖成個 龜字咁

佢命令人點會有禮貌

大總統不如即刻領兵攻打中大，攻得入就一雪前恥，中大校長到時都要向佢下跪

原來唔止叫雞叫到虛 個心都好脆下

寫信比大學校長都唔用英文寫

強睡姦完 仲要話返人轉頭
匪軍好野

失實言論？
解釋返你班黑警點解成日俾法官話證供唔可信先啦

垃圾就係垃圾，一睇第一段就知係廢材

文匯同on99都可以當新聞？

封信真係中三水準

..................................?

以前讀書教授話唔好用D冇公信力嘅資料去做reference，e.g. wiki任何人可以改，係真定假未必可以查證。
用大公文匯東方呢D真係笑死人。如果我用呢D做source真係被人當唔合格。

雖然封信垃撚圾
段狗都係垃撚圾

柒過小學生作文

同美國左膠一樣

別來無恙
恐嚇信嚟㗎

段 都係叫大家再查清楚

班黑驚已經衝出嚟

告9段爸囉
你又唔告

Ok

煽動罪咁多條告哂佢啦

企開d啦 毅進仔

林大總統都係用黎講高級個個唔可講出街既野遮

收嗲啦無人理你條散仔呀

行文風格好有年代感，我呢啲廢中一睇就知係幾十年前教學生寫作嘅範文

最令我”欽敬”係”光陰似箭、日月如梭”、“轉眼數十載”，林總統書寫程度仲停留喺初中程度，包括打動人嘅手法、格式、措詞、舖排， 繼而提出質疑... 出嚟撈咗幾年都唔會咁寫嘢

林總統令我”肅然起敬”，欽敬欽敬

毅進舊生會

人地叫你徹查，你班散仔收皮啦

一個小小時沙要人地一個校長 段生人高撚過你老頂同鄭月娥
你條冇地位既廢柴憑咩要人答你

開始為所欲為, 當日攻唔陷中大, 就先清算段校長

其實段狗係唔會睇，求其搵條友覆句：已閱